不嬲話大J高汁，今次真係不服來辯

比粒膠算

駁唔到？

今次真係服

係咪你冇用133

冇打去
遲左知
唔係可以同偶像傾計

冇人討論緊連登

十卜大J

已經捐咗$1000支持大J了

睇大J感到快樂
已經係對佢最大支持

笑屎人咩

秒殺呀!

呢單野服佢EQ好高！俾你班友玩電嘅錢再加多啲捐左出去！點睇都贏哂

放低粒膠好型咩

有冇懶人包？

去YouTube 揾大J新片

完勝 輸人生經驗

賴係高eq 其實小氣過呀joe 有個J字都on撚鳩